tb既存在係為乜

頭先聽到個人話
你地班男人唔夠個tb
搶就憎個tb屌個tb乜乜乜差咁
你地無用咪無用囉又唔夠人地細心又乜又柒
就係你地啲人先搞到個社會唔識進步
跟住我心諗 女同女一齊乜唔係反人類本能咩
咁所以tb到底係有無價值對人類既未來
（唔評論智慧上個堆 只探究tb其存在價值）

如果你既價值係指要生育延續人類未來 基佬同毒撚毒絲都冇

純粹係唔明 點解gay/tb既存在係人類既進步 諗唔撚明

個d進步應該係指個社會文明開放程度、d人願意接納世界係有不同既人姐，唔係講生育·

思想上既進步..咁問題係 點解gay 係一種思想上既進步 乜唔應該係退步先真
睇完勁共條片原來個個人係屌緊勁共

tb 既存在意義係俾人屌到拗返直

21世紀仲有gay係反人類本能論
今日燒左幾多個女巫？

咁點解你覺得係退步？

當個個都係gay既時候咁咪無下一代
雖然唔會成立
但由男女互補變到男男互補到最後都係生態既問題咪出哂黎
咁總有個原因係要你做男女咁樣 唔會無理由
可能我表達有啲差 唔識點對答
反正就係諗唔明點解同性會係進步
我個人認為同性係缺陷

我上面咪講左人地講既進步可能只係指社會文明
唔係以生育到下一代延續生命既進步
點解你死都要綁埋兩樣嘢一齊講

咁當唔綁既話係咪純粹係社會文明有進步
思想會有開放咁樣 咁思想開放對社會有咩幫助
對唔住我有少少腦閉塞

思想開放先會有多樣性，有多樣性先會有新idea，有新idea 先會解決到更多問題。

而且唔係個個都會係同性戀，所以人類延續晚問題都唔會存在。加上家下人口過剩，有同性戀都唔係咩問題。

不過同性戀既思想開放係在於個體自身既自由，「性別」，「性取向」本身本質上既了解多左。唔係所有野都要為左繁殖下一代先有存在價值，我夠唔明點解人人都覺得要繁殖先叫有意義，有進步啦。

個個都話為左「人類」個大族群所以繁殖係top priority咁。喂大佬，人類繼唔繼續到，關我撚事咩，我都死撚左啦，我自己既生存有冇自由，有冇意義唔係更重要咩？

本能叫我地繁殖所以就要繁殖？有冇認真諗過繁殖本身有咩意義，對自己，對下一代。